爭取民主自由的路上永遠是孤獨一人的

一路以黎小弟都係一個人發夢 一個人報哨 一個人行街 食飽飯一個人落樓散步

小弟有一個家姐+一個老母

家姐：心入面係支持場運動 但以我所知佢只係去過616 之後就乜都無做過（我認為係算港豬）可能因為1月佢就要去外國讀書 所以覺得唔關自己事掛

老母：由淺藍變成港豬（瘋狂同佢講政府黑警既衰野）

其實場運動由始至終都係大家自發參與 我都唔會怪or逼佢地參與 如果唔係發自內心 其實都無意思啦 所以我從來都無同佢地講過夢境既事

身邊朋友：熟既朋友都係支持運動 但就無做過實質野 連基本幫襯黃店罷藍店都唔會做（甚至有次約出黎食飯仲話食藍店 我即刻話唔得閒唔洗預我）反而識一兩個唔熟既朋友有發夢 但因為唔熟 所以都無話一齊行動

同事：依班人就正宗港豬啦 我肯定佢地唯一有做就係區選投票 因為我份工係返5day 而且都多假期 所以班港豬經常去旅行 一年至少兩三次 其中有個同事 淨係場運動發生依半年已經去左3次旅行 每次都聽到佢話放假去邊到玩之類

因為我身邊全部都係港豬 所以我日常生活都盡量扮港豬（當然都會繼續幫襯黃店罷藍店） 到得返一個人時就會發夢

雖然我由頭到尾都係一個人 但只要出面仲有手足 香港人肯企出黎 我都會行出黎 同你地一齊行埋落去 因為我想香港變成我理想中既香港 而唔係依家依個假民主 假自由 警軍政府統治既香港

我唔知有幾多人同小弟一樣都只係一個人發夢 但我想講 就算你同我都係一個人 只要你肯行出黎 我+你就唔止一個人 二個人 三個人 我會陪住你地一齊行落去 直至政府答應五大訴求

純發洩post 請善用不推文回覆

----------------------------------------------------------------------------

係港共政府既制度內想贏共產黨好難 因為係敵人既制度內去對抗佢地 等於認同敵人既體制

所以要取消功能組別 落實雙普選 先係唯一出路 建議將參與功能組別既議員名單交比美國----有人權法案既國家 等無人敢玩依個制度 再加埋美國人權法案入面提到2020年前要落實普選 否則取消獨立關稅 先至可以最大化爭取雙普選 而新制度既體制先可以爭取到真正既五大訴求

純發洩 善用不推文回覆 有時間出去推行動post

屌㩒錯

烏冬巴

唔洗怕孤單 仲有我陪你

呢場仗要打好多年 唔好死呀 煲底見比contact 你 大家做翻一隻開心嘅港豬 記得每次都報平安

好 知道 我會小心 你都要小心 仲要煲底見

不孤獨 i love u !

成日都一個人出雖然有時係有啲驚 但出到黎見到咁多手足就唔驚喇

唔緊要 出到黎有我陪住你